我諗到 但有

全部夠鐘閉門